# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ukui-menu\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-24 17:31+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Moordev <kjm890215@hanmail.net>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: Korean\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: utf-8\n"

#: ../lib/ukui-menu.py:57
msgid "Menu"
msgstr ""

#: ../lib/ukui-menu.py:315
#, fuzzy
msgid "Start"
msgstr "시작메뉴"

#: ../lib/ukui-menu.py:345
#, fuzzy
msgid "Startup Menu"
msgstr "시작메뉴에 추가"

#: ../lib/ukui-menu.py:414
msgid "Reload plugins"
msgstr ""

#: ../lib/ukui-menu.py:417
msgid "About"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:199 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1134
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1135
msgid "Games"
msgstr "게임"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:387 ../ukui_menu/plugins/menu.py:492
msgid "All App"
msgstr "모든 앱"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:392 ../ukui_menu/plugins/menu.py:481
msgid "Favorite"
msgstr "즐겨찾기"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:422
#, fuzzy
msgid "Power"
msgstr "시스템종료"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:503 ../ukui_menu/plugins/menu.py:802
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:810 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1424
#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1850
msgid "Search local program"
msgstr "설치된 프로그램 검색"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:533
msgid "Home"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:541
msgid "Settings"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:549
msgid "No items matched"
msgstr "일치된 검색결과가 없습니다"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:850 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1507
msgid "Open(_O)"
msgstr "열기(_O)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:853 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1510
msgid "Add to desktop"
msgstr "바탕화면에 아이콘만들기"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:857 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1513
msgid "Lock to panel(_L)"
msgstr "패널에 고정(_L)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:860
msgid "Unlock from startup menu"
msgstr "시작메뉴에서 해제"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:864 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1523
msgid "Property(_P)"
msgstr "속성(_P)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:926
msgid "Shutdown"
msgstr "전원끄기"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:927
msgid "Reboot"
msgstr "재부팅"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:930
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:931
msgid "Switch User"
msgstr "사용자 변경"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:932
msgid "Lock Screen"
msgstr "화면잠그기"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1127
msgid "Accessories"
msgstr "보조프로그램"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1129 ../ukui_menu/plugins/menu.py:1130
msgid "Office"
msgstr "사무"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1132
msgid "StartUp"
msgstr "시작메뉴"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1380
msgid "All"
msgstr "모두"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1380
msgid "Show all applications"
msgstr "모든 프로그램 보이기"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1516
msgid "Add to startup menu"
msgstr "시작메뉴에 추가"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1518
msgid "Uninstall"
msgstr "삭제"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1519
msgid "Remove from list(_R)"
msgstr "리스트에서 없애기(_R)"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1521
msgid "Remove all"
msgstr "모두 없애기"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1718
msgid "Type:"
msgstr "유형:"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1720
msgid "Name:"
msgstr "이름:"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1722
msgid "Command:"
msgstr "명령:"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1724
msgid "Note:"
msgstr "노트:"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1733
msgid "Application"
msgstr "프로그램"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1735
msgid "Application in Terminal"
msgstr "터미널에서 실행되는 프로그램"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1744
msgid "Property"
msgstr "속성"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1897
msgid "Chromium Browser"
msgstr "크로미움 브라우저"

#: ../ukui_menu/plugins/menu.py:1903
msgid "Fcitx Config"
msgstr "Fcitx 설정"

#: ../ukui_menu/easybuttons.py:416
#, fuzzy
msgid "Comment:"
msgstr "명령:"

#: ../ukui_menu/keybinding.py:200
msgid "Click to set a new accelerator key for opening and closing the menu.  "
msgstr ""

#: ../ukui_menu/keybinding.py:201
msgid "Press Escape or click again to cancel the operation.  "
msgstr ""

#: ../ukui_menu/keybinding.py:202
msgid "Press Backspace to clear the existing keybinding."
msgstr ""

#: ../ukui_menu/keybinding.py:215
msgid "Pick an accelerator"
msgstr ""

#: ../ukui_menu/keybinding.py:267
msgid "<not set>"
msgstr ""

#~ msgid "Computer  "
#~ msgstr "내 컴퓨터"

#~ msgid "CtrlCenter"
#~ msgstr "제어센터"

#~ msgid ""
#~ "Couldn't save favorites. Check if you have write access to ~/.config/mate-"
#~ "menu"
#~ msgstr ""
#~ "즐겨찾기에 추가할 수 없습니다. ~/.config/mate-menu에 권한이 씨는지 확인해"
#~ "주시길 바랍니다"

#~ msgid "Install package '%s'"
#~ msgstr "'%s'패키지 설치"
